文迪蘇傑 首名入球

撐M子

Bye

兩分鐘輸左

第2球先係

慘

好慘

橙

師兄中左wor 係克羅地亞首名入球

次名入球

又燈

1分鐘收皮大法

再黎 文迪蘇傑 首名入球

跟 補多注文素基治